%\subsection{Work}
%\label{sec:exp:comp:const}
\include{../header.tex}

\begin{document}
\selectlanguage{german}


\begin{figure}[ht]
\pgfplotsset{footnotesize,width=4cm,height=6.5cm,compat=1.8}
%\pgfplotsset{footnotesize,samples=10}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
xmin=-0.1,
ymax=0.920670,
mark options={solid},
%ymin=-0.02,ymax=1.02,
xlabel=\emph{limitSkip},
ylabel style={align=center},
ylabel={Anteil korrekt\\ gemappter Reads},
yticklabel=
	\pgfkeys{/pgf/fpu}\pgfmathparse{100*\tick}
	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=4,fixed zerofill},
scaled ticks=false,
xtick={0,5,10,15,20},
legend columns=3,
legend entries={$\text{\emph{limit}}=2$, $\text{\emph{limit}}=3$, $\text{\emph{limit}}=5$, $\text{\emph{limit}}=7$, $\text{\emph{limit}}=10$, $\text{\emph{limit}}=\text{\emph{limitSkip}}$},
legend cell align=left,
%legend pos=outer north east
legend to name=leg:exp:rlng:limit:detail
]
%%\addplot[thick, smooth, tension=0.03, mark=x, color=orange] table[x=skip,y=l1] {data/exp_rlng_limit_corr_a.dat};
%\addplot[thick, smooth, tension=0.03, mark=x, color=red] table[x=skip,y=l2] {data/exp_rlng_limit_corr_a.dat};
%\addplot[thick, smooth, tension=0.03, mark=x, color=violet] table[x=skip,y=l3] {data/exp_rlng_limit_corr_a.dat};
%\addplot[thick, smooth, tension=0.03, mark=x, color=blue] table[x=skip,y=l5] {data/exp_rlng_limit_corr_a.dat};
%\addplot[thick, smooth, tension=0.03, mark=x, color=cyan] table[x=skip,y=l7] {data/exp_rlng_limit_corr_a.dat};
%\addplot[thick, smooth, tension=0.03, mark=x, color=green] table[x=skip,y=l10] {data/exp_rlng_limit_corr_a.dat};
%\addplot[thick, smooth, tension=0.03, mark=x, color=black] table[x=skip,y=equal2] {data/exp_rlng_limit_corr_a.dat};
%\addplot[thick, smooth, tension=0.03, mark=x, color=red] table[x=skip,y=l1] {data/exp_rlng_limit_corr_a.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.03, mark=x, color=orange!70!black] table[x=skip,y=l2] {data/exp_rlng_limit_corr_a.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.03, mark=x, color=green!33!yellow!70!black] table[x=skip,y=l3] {data/exp_rlng_limit_corr_a.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.03, mark=x, color=green!70!black] table[x=skip,y=l5] {data/exp_rlng_limit_corr_a.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.03, mark=x, color=green!33!cyan!70!black] table[x=skip,y=l7] {data/exp_rlng_limit_corr_a.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.03, mark=x, color=blue!33!cyan!70!black] table[x=skip,y=l10] {data/exp_rlng_limit_corr_a.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.03, mark=x, color=black] table[x=skip,y=equal2] {data/exp_rlng_limit_corr_a.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
%%
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
xmin=-0.1,
mark options={solid},
%ymin=-0.02,ymax=1.02,
xlabel=\emph{limitSkip},
ylabel style={align=center},
%ylabel={Anteil korrekt gemappter Reads},
yticklabel=
	\pgfkeys{/pgf/fpu}\pgfmathparse{100*\tick}
	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=4,fixed zerofill},
scaled ticks=false,
xtick={0,5,10,15,20},
]
%\addplot[thick, smooth, tension=0.03, mark=x, color=red] table[x=skip,y=l1] {data/exp_rlng_limit_corr_a.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.3, mark=x, color=red] table[x=skip,y=l2] {data/exp_rlng_limit_corr_b.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.3, mark=x, color=violet] table[x=skip,y=l3] {data/exp_rlng_limit_corr_b.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.3, mark=x, color=blue] table[x=skip,y=l5] {data/exp_rlng_limit_corr_b.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.3, mark=x, color=cyan] table[x=skip,y=l7] {data/exp_rlng_limit_corr_b.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.3, mark=x, color=green] table[x=skip,y=l10] {data/exp_rlng_limit_corr_b.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.3, mark=x, color=black] table[x=skip,y=equal2] {data/exp_rlng_limit_corr_b.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
%%
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
xmin=-0.1,
%ymin=0.918390,
mark options={solid},
%ymin=-0.02,ymax=1.02,
xlabel=\emph{limitSkip},
ylabel style={align=center},
%ylabel={Anteil korrekt gemappter Reads},
yticklabel=
	\pgfkeys{/pgf/fpu}\pgfmathparse{100*\tick}
	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=4,fixed zerofill},
scaled ticks=false,
xtick={0,5,10,15,20},
]
%\addplot[thick, smooth, tension=0.03, mark=x, color=red] table[x=skip,y=l1] {data/exp_rlng_limit_corr_a.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.3, mark=x, color=red] table[x=skip,y=l2] {data/exp_rlng_limit_corr_c.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.3, mark=x, color=violet] table[x=skip,y=l3] {data/exp_rlng_limit_corr_c.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.3, mark=x, color=blue] table[x=skip,y=l5] {data/exp_rlng_limit_corr_c.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.3, mark=x, color=cyan] table[x=skip,y=l7] {data/exp_rlng_limit_corr_c.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.3, mark=x, color=green] table[x=skip,y=l10] {data/exp_rlng_limit_corr_c.dat};
\addplot[thick, smooth, tension=0.3, mark=x, color=black] table[x=skip,y=equal2] {data/exp_rlng_limit_corr_c.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\ref*{leg:exp:rlng:limit:detail}
\end{center}
\caption{Mapping-Qualität in Abhängigkeit von \emph{limit} und \emph{limitSkip}. Es wurden 30 Millionen Read der Länge 100 verarbeitet.}
\label{fig:exp:rlng:limit:corr}
\end{figure}

\end{document}